有無人覺得呀Fred同何雁詩好襯 😍

一個歌神
一個巨星女神

波台男神女神

何雁詩好似小鳥依人咁，呀Fred又高，好正 😁👏

牙fred鍾意就好了
他開心就好了

熊貓專一會死 鐘意肥肥雁詩

其實中意雁詩好正常
人地拍拖咁開心都要唱衰人